覺唔覺熱狗 賓戴維斯都幾屈機，時裝品牌都撈埋

熱刺 左閘 威爾斯人 即係新bale啦

大師兄就打golf 佢就玩design
啲產品又幾潮 買左件著即刻比女yo

我屋企有幾件

質地如何

u記質素

嚇死 以為你講熱狗賓

咁都可以聯想到?

唔係呀 我炒價入

又幾靚

上次經過女人街都有賣
150/2件，加多50再多一件
我買咗3件返去著